有冇人性格係咁

自己一個會專注唔到
有人係隔離就可以完全唔同
有種想威俾人睇既感覺
做野專注好多
諗深一層
其實好似係自己自律好差
再諗深一層
好似自己冇人逼就冇動力追求目標，變左廢青咁，唔踢唔郁
自己一個成日鳩流流
有時覺得好辛苦

same

same
以前DSE明明係屋企唔溫書訓到黃朝百晏
一落到自修室只要有人係隔離
就會有幾快做幾快
做paper錯既都剔晒
就會發現其實自己會到好多野
平時晒晒啲時間
再無限輪迴

you are my friend

相反

其實係咪香港填鴨式教育既禍害
由細到大我只係被train做一個齒輪
好少自己intiate野
冇乜自我
有d野有少少興趣但係又堅持唔到追求
覺得自己好撚廢
見到人地有目標有動力會好羨慕

我有小小唔同你
我係要一班人開組做野先諗到野
同埋有進度可以睇下，一落後就追